聽朝 和理非最低限度 都幫手塞下鐵 求下你地 6點要起身喇

聽朝見！

推, 坐下都好